［有圖］太子珠寶員工可請半日假去720大遊行

非常抱歉我本人因為身在歐洲

AL 去遊行

半日假當人乞衣咩, 加埋來回時間都超過半日
愛囯商人咁縮骨

等睇寧願返工，不了

真係好美妙

太子珠寶

下，半日咋，咁朝早仲要山長水遠搭車返一轉公司先

識做啦

屌.....仲諗住去買moonwatch

自己係歐洲, 推班伙記出去

真係賤撚過狗，補假半天

愛公司 不了

咪係囉 仲要收7點 on999

支持搞多幾次 睇下邊個成本高d

喺公司涼冷氣唔好 補得個半日

们

請完

唔去

扮曬有去佢鬼知咩 放早返屋企嘆冷氣睇電視

屌，開工嘆冷氣仲好！

哦原來又係CCTVB啲fan

要返工 , 不了

office 涼冷氣好過

罷買了

支狗冇錢啦?

半日AL 行完有冇錢收先?

殘體字

其實好多公司老闆都比人叫吹雞
佢地今次真係想谷人數🤔

forward比D愛國老細啦,
無假放點愛國呀

攞佢半日假但唔去遊行咪得囉

721要嚟個人數大對比

員工們記得去集會啊。

所有珠寶公司/金舖金行都視民主運動為大敵⋯
源於佔中時期，香港會截止有購買能力的大陸旅行團。

好唔吸引, 不了
出手唔能夠低於千8
有機會再合作, thx

佢哋應該叫的郁班新移民蝗

越多垃圾畫面越好睇

朋友

[突發］大昌行出電郵叫員工出席720淫賤聯遊行（寶礦力香港代理）

遊行影響佢地最嚴重 真係可以全日0生意

Fact check?

瞬間看柒頭

落雨轉左721喎

1. 毅進星

如果係我既話寧願返工,涼住冷氣照樣有人工收,洗撚同你出去行

半日又無得沖涼

全日都比唔起

咁多殘體字，愛你老母死返上大陸啦
香港關你撚事

支持假照放 唔去曬太陽

屌佢老母咁樣逼人認頭 仲衰撚過中資

office涼冷氣唔好？到時去到仲要怕俾人影到
=================
唔理衝唔衝 721金鐘
721 和理非都要Full Gear

返工有冷氣咁撚爽

TVB喲廣告商，一個都唔會幫親呀!!!

又要曬
真係留係公司好過

香港邊間唔係中資？東方，享得利都係喎好似
去邊買錶好

好多冇得上網既人可能會比街邊啲banner 呃左由其是銀巴絲

高招

想番工，不了

上去洗版啦

得半日, 不了

咁有心就歐洲飛番黎啦
愛香港定愛歐洲

其實慘過返工

叫人衝自己去旅行

若你對壽終正寢表示滿意 一定要睇

時間廊？

老細今次真係鬼

出手咁低 真係好美妙

太美妙了

不如返工涼冷氣

呢啲老細究竟會係咩國家嘅人??
佢啲仔女會住喺咩國家長大??

身在歐洲

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

我係班員工,就唔會請啦~
個個去晒遊行喎! 實少好多人嚟啦~我舒舒服服喺室內涼冷氣唔撚好?
反正多人嚟, 做餐死, 我月薪都係得咁多公司賺錢我又冇份分~
去遊行? 不了

前車可鑑，
歷史可以不斷重覆！

1989年12月21日羅馬尼亞首都布加勒斯特舉行支持政府集會，近10萬人被迫動員參加。在大學生和部分市民的參與下，集會轉變為一場反對政府的抗議示威，最終羅馬尼亞共黨政府倒台。

發夢緊聽日被迫要去既爸打絲打，記得守規舉，著住白衫大叫五大訴求！

真係當連登冇人買你地野喎

太子豬保

On9，身水身汗不如我留返公司，幫公司賺錢仲好

照請但唔去

星期6要返全日
本身都咁有良心
真係要支持下佢

梗係請完之後唔去啦

如果我係佢地嘅HR一定嬲到震
無啦啦整個垃圾活動要HR負責
仲要幫每個垃圾員工計津貼
點點算﹑D垃圾員工核對有冇參加呀
DLLM

佢未算好囉，我發夢見到有間個名好撚專業嘅保安清潔會所加埋物業管理嘅公司吹雞叫人20號去名都飲茶，之後撐警遊行。得餐濕鳩茶就想人出賣良心，想當然係冇撚人理佢。笑撚死我。

你錯啦，去就半日假，唔去就一世假

返工

你就歐洲，伙記就曬都on9

返工 不了

因爲灣仔填海工程引起添馬公園地陷，所以建制派決定改期。請通知所有藍絲朋友，撐警活動係 721 下午三點維多利亞公園。
721 一齊撐警

屌，冇得抵制、本身都唔會買

第二間不了

收錢遊行

半日？屌你老味乞衣到咁

要番工，不了

推

就係知啲員工個個都扮去，比半日假可以輸少啲

人地唔恨做你生意

半日仲要AL

返工有冷氣，不了

同埋比得半日假當員工係狗

屌你啦，唔夠人多，咪即係叫人去送頭

上一次撐警 佢都有叫員工去 扮teamwork

請半日假仲要曬太陽
不了

同事走了，佣金有更多嗎

星期六都要翻工嘅工同狗有咩分別

真係叫假車錢都蝕撚埋，狗閪公司專揾員工笨柒

做

出席者請接龍
1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
...

一齊去太子珠寶睇吓錶好唔好

冇哂人，佢地舖頭會唔會變咗連儂牆架

半日

笑死自己喺歐洲

自己係歐洲食雪卡飲紅酒
點班傻仔出去焗
正宗精人出口，抵你發達

Done!

佢呢啲實要你影相/組隊咁去先計，你報咗名唔出現就

比AL但要出去行半日同返工有咩分別
做珠寶仲要一家係冷氣房同隨時有佣收
真係你行埋我個份

cheap撚到半日AL

撐警遊行唔比著數邊有人去

得果半日有薪就想叫班西裝SALES行出冷氣房日曬雨淋

Just make use of their shop front to create 連儂牆 on this Sunday!!

太子珠寶鐘錶 Prince Jewellery & Watch (啟超道分店)
銅鑼灣啟超道16號地下至2樓
Causeway Bay

太子珠寶鐘錶 Prince Jewellery & Watch (羅素街分店)
銅鑼灣羅素街58號鋪地下至3樓B-C號鋪
Causeway Bay

好多中資公司迫人去

即係收錢遊行啦，文宣組請廣傳

恥與為伍

到時去買錶見到你門面冇人招呼我
我一撚定去消委會投訴

我係太子員工...係真有其事...上次撐警都係咁...
個whatsappp係比寫字樓員工..
唔係鋪頭既人...所以先話AL半日...

正確既係...包來回車錢同半日假...
基本上無咩人彩佢...只係一d親老細既人有去..

遊行仲要返半日工
痴撚線

去完遊行返公司OT

明顯要報到

唔撚使罷買啦 班連登仔入都未入過呢間野

衰撚過番工

成日贊助TVB

得半日AL, 不如留係舖頭等開單好過

[721 線上文宣 2.0] 全港最大型既線上文宣2.0 正式上線

唔理衝唔衝 721金鍾

班友坐係office涼下冷氣等收工
出去身水身汗得個半日假

得過半日我坐係公司涼冷氣好過啦,一來一回點止半日呀大佬,縮骨到咁不如唔好攪啦。

俾埋假你 想返工不了都唔得

唔返工照拎有薪假 ??

720?

都吾係共產黨 全部都走資本主意 希望共產黨快d收番香港 到時拎哂有錢佬d錢去打貿易戰

識做

珠寶鐘錶啲SALES唔係賣嘢有佣分咩? 留係公司嘆冷氣搏有人入來買嘢唔好過出去熱辣辣日曬雨淋? 得果半日假, 你就係歐洲梳扶, 等人行到身水身汗你就攞啲相去邀功?

星期六正常公司都係返半日?
公司管埋員工政治理念實為不智。

本人身在歐洲
口講愛国實勾結外國勢力反支亂港

鋪頭個班都唔會出去啦
係鋪頭R下袋底涼冷氣唔好

改撚左期啦傻閪

真心 搵人炒大佢 搵同佢合作開嘅牌子講佢政治不中立
影響埋代理牌子聲譽

你估真係有人去咩，唔洗證明既話直接出去玩
要證明既話去打個卡就走

［每天更新 人手置頂]7.21 香城Online終極裝備手冊+懶人包（有App)

會唔會突然有好多一人齊去唔同分店淨係睇錶搞到佢冇生意嫁
720反正冇嘢做

(借朋友ac po)

鄧生係太子老闆

喱間公司6月9日就想叫人唔好上街特登搵人車佢地去旅行 ，雖然得49隻。 重點唔係喱度，重點係間奶共公司鼓勵人唔好江遊行

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

點解老闆會響歐洲？

D野下星期一OT做返

我一定去（留係屋企涼冷氣）
有半日有薪假好開心 支持香港

呢間野不嬲都親政府親共啦

個老細好似仲有其他生意

其實得大陸人買

番工涼冷氣仲好
公司又有部分人出去遊行既話
分分鐘公司果班唔洗做野

9成9叫你到時即場打卡咁度縮嘅老細 你估佢唔會咁樣諗員工?

杯葛呢啲閪公司

請半日假係屋企訓

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

太子珠寶係立會補選時都用過呢樣賤招
叫員工去投票
經理仲成日係group散播奶共思想

咪玩啦 如果要組隊不如強制員工去 唔去當曠工
影相呢啲戇尻野 key圖佢都唔識分啦

隨時真係有人點人頭嫁
報左唔去比人篤灰 係入面實無運行